大陸疫苗幾時到香港？

香港再唔開羅湖口岸 公司就日日蝕錢 唔好逼本HR大開殺戒 下個月至少4個

就算唔炒 本HR都會派2個中大仔 去大灣區就業計劃